[突發] 蘋果日報老細 - 肥佬黎 俾黨安步隊拉咗!!

罪名: 勾結外國勢力

玩完
啪懵仔針就死

推呀

屌 推

點解要關心佢？

推推

G-phone，周庭，劉穎匡，仲有所有抗爭者。

黎智英

屌

朱牧民同之峰出左tweet

apple 自己都未報

tui

無既野，今日肥佬黎，聽日就係你，唔洗咁膽心。

Twitter

說好的冇追溯力

推

push

支共都好信.....

記住唔好畀保釋喎，雖然呢條友同美國好frd，但我地中華兒女唔怕美國！
放d航母過黎啦！我地人民子弟兵已經準備好！

著草啦或入領事館避一避先

Wa did

林卓廷講咗

一早block咗佢

push

人質外交
反制？

開始清算了 屌你老母

留名跟進

屌你老母

老漢

東突100萬人質，香港700萬人質或成史上最大人道災難

之峰除時都gg

攻擊傳媒！

俾人制裁完，就搵我地黎出氣

班藍屍同廢老係熱愛佢地既祖國
唔應該計埋

Push

反制
資產凍結apple呀

報禁
Ban fb Twitter....
Next

亂葬崗都係會起番咁多條屍出黎，共產黨下不會分得那麼細。

今日應該有好多單，佢係第一個

(source: Mark Simon)

Jimmy Lai is being arrested for collusion with foreign powers at this time.

加速到超音速

又開始做野，下一個是咪之峰

呢個時勢係咁㗎啦
槍打出頭鳥
平民唔會拉

你老母做雞俾狗屌啦 改個user name就有用？